[I/A] Marvel Future Fight [65] 5週年更新 之 T3 Black Widow

新手/回歸老手/重玩睇FAQ
同追post 同睇哂#1啲link

五大訴求 缺一不可
★★★★請使用不推文回覆★★★★

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有213位Marvel角色，更包括242套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

6.0 Black Widow更新 (4月22日更新)

每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

MFF更新歷史(新)

WBU 解鎖角色

減防/控場幫手

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4)

4大Epic Quest實驗室材料位置

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.7.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

★5.9.5 Cynicalex Tier List (升T3次序同新手制服購買指南)

5.4 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 先打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡快破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)
25)新手必課6星Weapon Hex加九頭蛇美隊制服 打WBU

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 33隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角19隻
X MEN月卡角7隻

半月卡角 3隻 :Satana, Clea, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 4隻: Colossus, Nightcralwer,X23,Kid Omega

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 Sabretooth最好)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 3隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox,Wave

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用 唔建議課高階T2卷

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)
雞佬 = Sun Bird

LIHKG:
46628 = 46個post #628個回覆
幣少 = 唔記得換活動幣

Lm

留名

集氣!!!!!!!!!!!

Ctp集氣區

留明

石多任性

lm

祝全部連登仔中rage

好人好心好報

準備準備

屌你老母

感動

中左貪婪

聊勝於無，算是一點安慰

好人無好報

終於唔係超/毅/制！！

激動
已經係7次ctp箱以來最好嗰個

領悟
但中左三次了

人生第一粒
比ds luna定大頭仔

好寸

LM

你之前係咩

咪咁 你都中左啦

我發現11點正開一定無好野
我以前中親好野都唔係十一點即開

領悟

中工具人個粒
貪婪啊

毅進仔先用既毅力

仲唔lock小心㩒錯

想問貪婪係比邊隻用

Jean

又中再生
倉到有3粒
Thanos未練 Jean裝咗Rag
仲可以比邊隻

1激動
2再生
3 毅力
4 毅力
5 毅力
6 審判

終於唔係毅力
不過之前幾次11點開都中毅力
今次等到公開頻道啲人中毅力時先開
博佢唔會出相同CTP

CTP OF 工具人
反正COLOSSUS未有
岩用

又係中再生

狼人

兩球係幾多啊各位？
兩球係幾多唔緊要，最緊要係知道邊個打莊。唔係你點知人哋幾時鎮倉啊？
鎮都唔驚㗎，鎮咪沖淡佢囉，而家咩 PE 啫？過咗50天不回歸線未？
嗱, 一個人唔係鬼上身，都好難講到咁多連自己都唔明嘅嘢

個大市冧對你隻Number無影響

我棟樓冧但我間屋無事

X2

除左thanos, deadpool, wv 仲有邊隻 (ie qs得唔得？）

講真打timeline 都係個幾隻要咁多啦再生可以比邊個

斬左啦，21萬桶原油100倍槓桿一訓醒就無左

諗黎都無用，唔爭人錢唔影響生活嘅話就算數，錢無左可以再搵

火水佬t3 狂怒 同一隊打唔過無星59明明之前9隊打得過

火水佬點接技打世王先痛同埋招t3洗唔洗放到尾？

我自己配納摩就一定惡靈豹加撒旦娜隊長咁濟
t3技中間個兩下廢既，所以我個人就等狂怒盞燈得返2/3秒禁t3技，頭段食到增傷，中間兩段熄燈，尾段着返狂怒

我裝狂怒亂㩒都打到九十幾喎
你有無升爆傷呀
佢爆傷好重要

呢樣真 家陣鳩禁都得 過埋今個星期就.......

2權威
2超越
1製鍊
1毅力

真係諗唔到
一係鎖左先囉
等遲d新角/其他t3先裝

火豹加魔形女/女武
45231445t3無星我打到秒住過

淫魔 天啟

秒住過好多個po無出現過呢幾隻字

唔係最差既已經好感恩,多謝天父,多謝佛陀

睇見即刻重溫次

終於輪到我

Btw 火水佬係咪Cd特別低
我其他T3都接近滿
佢都係40%唔夠

中破壞
其實我覺得破壞同中普通特裝無分別

屌打唔到影域一出技就hand左要重開game

除非你同拳巴一樣破壞都只係肥料
如果唔係點都好過普通特裝

淫蟲好似唔錯升完jean升佢

權威 屌你老

Same

影域自動戰鬥
仲要得auto attack
識放技既要課金
要每層完佐都係要禁一次
其實有同無係無分別
好似我亂鬥會帶2隻之後另一隻AI幫我打
我就可以掛一層咁
辣殺驚

咁囉係卡片忽防未夠

叫做好過製煉 毅力少少

課金真係on9
仲有個個月課一次先有

想問下領悟裝落邊隻好

神盾支援得15日咋喎

每層都要你揀角/打邊關,所以每層要再襟,又好合理既同埋咁可以skip最少30層,已經慳左時間

我睇左放T3技要課金
如果普通技都要課金真係好撚賤

笑到仆街 一係直接改做vip5以上先自動咪得 係都要逼鳩人課 最大問題係到最後根本唔會有人因為咁而課呢個on9支援

惟有繼續唔撚打

中再生 本身有個權威 想問銀沖 用權威定再生好d 我見銀沖好低血

中貪婪

繼續唔撚課

但我覺得個世界王無限試打幾好 可以比自己慢慢做測試

@生狗

齋自動打影域唔值得課喎

自動打又唔係必贏，課條毛咩

Pay to play

就算佢出埋跳過，15日打到嘅獎勵都唔值78蚊啦，更何況只係自動打

俾我感覺就係一班唔玩遊戲既人做決策
想改世界boss可以參考上一次大改將原本嘅留低做新手關咁
你扮晒野話出一個極難模式唔可以帶小幫手跟住俾好少少獎勵就Winwin 啦

但striker已經無用呢~

而家固定5場99層過關快靚正，遲d改番難又要重新試邊隻角打到邊一層，勁煩 除非佢有新材料只係可以透過打世王拎到，冇得課，咁先有令我挑戰嘅動力。

正路係咁
但叻媽寶既思維係nerf你地角色，從而提升難度
你辛辛苦苦升完角色，真係想問句Am i a joke to u

佢仲要成日偷偷地nerf
之後知到仆街再同你講係big

Bug

Pay to not play笑到仆街

好趕客呢次更新
幾時出future revolution
唔走真係唔對路

走過去咪又係叻媽

巴哈話世界王藍箱仲好過紅箱

鬼叫對marvel有愛
其他又提唔起勁

本身因為A4 而鐘意左
想揀手機game 玩

一隻就格鬥game
好似玩舊時d psp game咁
完全扯唔起

到後來出super war
點知係傳說對決2.0
咁我點解唔玩傳說對決

所以就一路坐係坑到

而家見revolution game mode好吸引
開放世界玩法 又有平衡時空
即係同一隻Doctor strange
可以練到唔同type打法
唔同配置

唯獨係怕佢一開始 角色太小
可能一開始周街 都係美隊 DS

其實好多人諗過好多好野
但叻孖寶班人真係一句都冇聽過
講個最簡單 好耐之前已經有人叫佢
唔好再整ISO閃光彈 閃撚左2/3年仲閃緊

仆街今日太忙只拎左ctp咩都無打，少80個幣應該無野掛

最多換少20個red guardian bio姐
更新前啲幣一向無咩用

不嬲都無換月卡角以外嘅bio，太多送bio活動了，感覺換熱血打巨大王好似抵D？

到底要中幾多個transcendence 同patience

又nerf World Boss......
有時真係想棄驚
好多mode根本多鳩餘
好似Co op咁 唔係有錢 搵鬼打
最離譜係WBI load足成分鐘入場 打得個兩秒
但ready要5秒 有時仲要斷線load多次
仲有時打打下爆咗背包 即刻炆

其實係..
為打而打
但新出果d game mode真係嘔血
又嘔好玩獎勵又差

隻game 最後可取既
我覺得係WBU/TL/shadowland

但WBU 愈搞愈垃圾
Shadowland 又唔知搞埋d咩屎橋
Pay to not play
真係好趕客

俄佬一黎就角色十制服

呀妹都係

T3技又係玩直升機

fb直播右邊d5星卷 5星英雄箱 點拎

次次都拎唔到on9

btw 要睇live, 之後間唔中彈出黎限時俾你拎

唔記得較鬧鐘啱啱先訓醒，重睇有無得拎

無,一定要佢開既一個鐘裡面睇.
我之前睇晒但左第二個fb account,結果都係無寶箱,灰到呢...

仲請唔請人？我可以學韓文

屌，以前睇開就出垃圾，一睇少一次就派好野

快D摺左危險室, 輸到唔想打

重睇有架
我上兩次都係重睇拎

黑寡婦新衫整容整到好靚

我估可以遲入唔可以重睇？啱啱睇左10分鐘都無野拎

Bae

原來今日直播
無左件事

屌 岩呀 前個幾次都有睇 就係今次無

睇黎唔洗買

有領悟

屌佢老母臭化系終於唔洗玩類型強化

今次唔錯啊

得粒領悟有用唔值2000晶

拎個濕鳩icon 同埋啲類型強化好似改晒level 3就夠

更新懶人包

Yelena Belova - 月卡
Red Guardian - selector

1. 舊 Lengendary Battle
現在只需要 類型強化3就攞到CTP
(唔肯定真改定APK有Bug 建議更新後先買)

2 . Dimension Mission去到lv 15

3.新卡

4.
Black Widow uniform bonus :
Chain hit 25%
Enhance effects of Graceful Dancer, Tactical Advantage

Yelena uniform bonus :
20% physical attack
Ignore dodge 15%

Red Guardian uni bonus :
Decrease damage received by 25%

Taskmaster uni bonus :
Damage against heroes and villains 40% (all allies)

5. Black Widow Uniform Options :

Endgame Hulk
Spiderman FFH Stealth
Captain America Team Suit
Nick Fury
Nightcrawler X-Force

Taskmaster Uniform Options :

Ronan
Black Widow Endgame
Sharon Rogers Dark Star
X 23
Beast Uncanny X-Men

Red Guardian Uniform Options :

Hulkbuster IW
Invisible Woman
Sabertooth
Captain Marvel (Captain Marvel)
Luna Snow (Andromeda)

Yelena Uniform Options :

Rogue
Iron Man Team suit
White Fox
Nebula Endgame
Colossus Phoenix Five

6. ABX 新增300k 600k 1M獎勵( 都係垃圾獎勵)

基本上暫時睇只係想買TASKMASTER
實用+靚仔咗

啱啱升完蜘蛛仔同春袋強化6嘅會唔會激到癡線

利申：半苦主

咁我會贊成，屌佢老母thanos同cm果兩粒都未拎到

800魔方lv既t3技係咁上下

我大媽同蜘蛛升到第5，卡左成年。。。

上個禮拜強化6又失敗左
如果係真我會幾開心

#metoo
Gbr仲要出勁少

正wo，但係T2.5咁難升

勁既 張卷當bonus

佢live甩左一半假眼睫毛

屌
之前日日打先升得哂
不過GG仲未比晶買個battle

其實呢張有咩用

有冇解說

直升LV70??

呢張姐係比你60lv用完直接唔洗比料解潛力可以升70lv，但生體還是要比落去升 應該

出呢個之前退咗坑
掂都冇掂過

呢張應該係直升70lv唔使任何資源

其實升一隻無咩用嘅野做t2. 5為左拎張高級潛力券是否反智

都講得冇錯既

想問下小美有dark night果件洗唔洗換star night

要

係 所以前題係紅佬勁先升順便拎埋張野

要 勁同易用好多

睇左介紹，唔廢但係唔算勁

無計 近戰就係原罪 唔廢已經偷笑

即係又多兩粒狂怒用

有龍炮 可以觀望一下

我真係覺得就執
個個月送ctp
宜家又=送Rage咁濟

Update前終於推到第一隻99層

咪當多隻T2.5
或者有人多普通料冇羽毛？應該升到X-men?

個兩粒狂怒比咩角色好
Dr. S 冰月 大媽 納摩 美隊都用緊狂怒
唔想比Professor X, 佢未出制服 比佢用緊審判

真係觀察下先
流傳04/30 出revolution

Magneto/ Cyclops/ 熊女？

Cyclops 審判緊 熊女係認真？

叻媽高層有幾憎直升機....
BW一個人出兩招炸直升機招

其實個遊戲就嚟執笠既話仲點會每個月更新。。

如果佢每個月送CTP選擇卷我就真係信佢執笠啊，而家送寶箱抽中製煉毅力咪又係冇用

唔知T3卷用唔用得落BW呢

唔專注打盟戰可以唔比熊女

層數好似少左但係獎勵好左

有冇人覺得 11月會有black widow 協力制服出

搞到而家唔係好想買件黑色住
件白色真係好靚

幾好，用呢個黎升制服，你唔掛機可以用過關卷

嗰600水晶豪比佢啦，早買早享受啊

等BW食評出左先決定

熊女吸到傷好撚勁（好似係）

條氣順番曬

gbr加獎勵果5個角係咪有就得
唔洗用佢地過關

Yes

cls

發覺呢度d人真係好鐘意post最後一粒rage出嚟

依度有無巴打得到過逆轉ctp

有task master 就唔洗再洗2500晶+高T落mystique

早買早享受，更何況佢未出skin

嗚嗚嗚嗚嗚，屌你老母Netmarble又陰鳩我

工具人唔洗嫌多

勁過mystique咩

工具人作用一樣

差5%

睇片話更新後劇情包強化3就有ctp 攞？

咁想水玩家買包係咪就執

降低難度比你易d拎獎勵都要屌？ 用好多資源升左強化6果d玩家先慘

其實邊度有講呢隻game會執？點解你地會咁覺得

資源拎哂去開發新Game
最近幾次更新都好撚閪同瘋狂cap水

真想cap水就出ctp必中包2500抽一次

之前不嬲都係升神話制服就有ctp，無啦啦大媽開始轉要類型強化6，難度差幾多倍，今次調低係好事。

利申，大媽4升5升咗十幾次都失敗

兩隻遊戲唔同玩法，我夠膽講新嗰隻MFR會仲cap水，淨係預覽短片都見到一隻角色幾件制服，一定會課到癲

MFF最近幾次更新我同意有部分係幾戇鳩同無謂，但佢都叫做每個月推下新野，如果遊戲就執笠嘅話絕對唔會晒資源咁樣做。

明明大媽之前一直係升神話制服就有ctp，轉類型強化6先有ctp已經係痴線

宜家制服升到傳說就得

英雄先啱

6750晶保底已經係

錯，係第11抽先保底

當如果出必中都抽十幾發到超越毅力製煉嘅時候

想問問有冇人想收ac玩
呢排真係冇咩時間繼續玩
vip15 升左好多t3
有興趣既tg詳細傾

到底netmarble 有幾lazy 同greedy
加下inventory slot 垃圾rewards 就叫5周年更新
然後又加d垃圾月卡可以用auto+
PvP mode 又唔改，World boss 就成日改
班marketing 就攪盡腦汁昆9 新玩家d錢 唔理old player

一日on 一次都嫌多，$28月卡都唔課比佢
奉勸各位唔好比錢呢個垃圾公司
佢地已經咁搞mff, 遲下Marvel revolution 應該都係一樣
今次更新應該又係退坑潮

肯定啦基本上而家淨係做每日任 冇心玩

清完每日任同5場wbu就完了

我任務見到丁jer room 就唔做了

我覺得nm 再繼續落去 真係搞臭自己隻game
但係玩咗4年幾真係有感情 唔捨得棄驚

最大問題都係D gamemode重覆性太大 仲要有set死d meta角黎用
當養成遊戲儲下人物幾過癮

係 其實最有趣得番alliance conquest
Btw咁多新巴打

屌 成個星期完全唔記得打Squad Battle
搞到降級

T2.5 又廢過T3
不過啲資源仲難攞過T3
真係想刪咗個mode去

除左攞幣要打，我都無打到

叻媽寶： 唔緊要 下個patch 每日參與有5粒碎片，再唔係買禮包

想問英雄任務果個水晶寶箱係23蚊課完就任開定係每一次開都要23蚊

每一次都要比錢開

cap水到

呢隻game真係難啲有人收
Avg4嗰期可能仲有
但係依家

今個星期汎合金個條件, 呵呵

如果淨用錢黎直接買水晶，23蚊600晶已經比起store入面個啲最抵

宇宙男性用咩角色打好？

又冇咗神盾局支援？

我想降級

仲有成個遊戲啲角色唔係平衡發展，強角會再出新制服，弱角永無翻身之日，結果個個玩來玩去都係玩嗰堆角
當CA有10件衫時，仲有幾十個角色一件衫都無

如果我卡片加0% hp, 隻鳳凰係咪裝權威好過再生？

應唔應該課黎買蜘蛛p卡

我會㨂破壞，反正裝權威都捱唔到幾野，不如搏秒人

領悟ctp果句無法重覆使用係咪指唔可以兩個同款,但本身隻工具人有增傷唔受影響?

好似係一隊兩個領悟唔可以重覆

其實而家最岩鳳凰pvp係咪貪婪如果權威破壞差唔多咁我都廢事轉

唔知, 有個禮拜我全自動打, 打完停咗係同一級冇升上去
依家先白金

有番咁上下血量就一定貪婪好d，呢粒有加攻同時又回血，同埋佢回係計你隻野血量，愈高血回得愈多，打thanos又唔會老鼠拉龜，跟住我會排再生先，起碼做到盾先，捱到唔死出t3技就夠做，權威無乜用，而家太多英有貫穿，用破壞仲好

唔該巴打

由幾百水晶儲到就嚟過萬水晶都未有水晶活動

上次洗完萬石我宜家都8000幾了

我估新制服特價完就有了

你個「上次」係咪只係上個禮拜嘅事？

巴打澳洲生活慣唔慣

做左2次都仲差D，逼住做第3次

點樣儲成萬水晶你唔止剩係識吸鐵 連水晶都吸到

大家有幾多個

我好小用

麻煩今日早d出更新資料 唔好又等到8點thx

當升制服

我狂刷卡用哂

so far so good 咁啦，住緊依頭同香港好似冇分別咁，通街都係廣東話

女巫唔啱用狂怒？
得咁少人

呢個不嬲唔準

小隊戰既rank 1
宇宙都係拎唔到80萬究竟係可笑定可悲

週年update嚟講咁嘅內容會唔會太令人失望？

如果唔係食住BW更新
靠個legendary battle 平息下民憤
根本就垃圾更新

你話唔係用哂資源做MFR
我就真係唔多信

呢個表垃圾黎唔洗睇

趁女朋友唔覺鼠去韓國區食女啦

有冇仔食？

小弟想問有無交易區

週年同黑五一樣有 制服減價 同 1萬水晶 同時？

制服減價每月基本都1次
788成日出

講緊制服減價 同 消費1萬精送高6會唔會重疊

鬼知咩 應該有掛 唔爭在等多日

韓仔仲短撚過香港仔都啱

試過？

睇黎真係試過
純粹問下有冇，點知出乎意料之外

有錢人既生活真係淫亂

可笑
不過係諗出嚟嘅垃圾叻媽可笑

情報狗又唔出patch notes

年半前之前4 -5點
舊年namor改版開始6點出
上次hydra改版就8-9點出
果然遲開嘅人就會繼續遲

仲未計成日推遲更新完個入 game 時間

生狗home office唔撚洗做

由以前lunch 有patch note
到現在放工先有patch note
NM 啲人係咪畀人炒哂

依條先係

又出埋D濕9想昆人課金野

可能係D韓妹話我知呢

我窮撚黎

胡cfu同夜巴有錢過我多多聲啦

係咪即係好似大媽咁咁pvp咪好勁

唉屌，又比人呃左幾百生體

好彩冇升

係一樣
但唔會好勁

屌你老母 鄭嘉穎黎既

黑寡婦好似勁過冰月

佢出啲野好似成日都無視你個無視咁既
免疫又係有無視免疫再無視你個無視免疫

干擾干擾器
抗干擾干擾器
抗抗干擾干擾器

係𦬕咪招T3無啦㕸多左減防？

算，反正都用左task master兩個月cable工具人

但其實如果係7000水晶內又抵wo，又有高6又有高T又有魔方同水晶

發夢啦
一定係要課

生命滿希望，可能生狗良心發現呢

但好似都抵買

等你當課月卡咁課
CLS

唔算特別抵
性價比
水晶月卡>生體月卡>future pass

有咩用??

屌佢老母咁樣呃我地一早升左既fans
比返254個生體我升制服呀?
老閪要買呀?

六星左好似係乜柒都無
連碎都唔會俾返你

app store 有得DL定

5 周年個t3 卷有無得揀bw ?

無,指定左係果幾個.

唔一定
佢送個定位似係非原生T2/月卡角
有可能有都唔定
果陣未公佈更新
果個List 梗係唔會寫BW落去

入得game

果然又yN

入得

依家要打70次DIMENSION MISSION

今日有d咩係must?

試咗幾分鐘, WBU99層幾了皮

同時代表無人可以再超越你

但我想繼續衝thanos個層數

會唔會又炎上

你地會唔會買個pass?
連埋月卡個啲,一個月基本就差唔多500

唔會
唔缺高六同高T

500

我淨係衝到一隻99層

買左78,都係為dr為主
238唔買啦,高t唔值

dr?

Dimension Mission要打十次先一格
Double體力時間熱血點 唔Double獎勵

prof. x
打錯

78拎高六
我課月卡自己升唔好
反正佢送六星券

Icon就算啦
係拎都拎鄭嘉穎

一定唔會買，每月500拎去買其他game 課其他game 都抵過呢隻game

拎500買隻ff7 慢慢j

Wb改到咁，慳番唔洗買模仿大師制服

買黎打盟戰同小隊戰爭都扺啊
反派近戰工具人

速度 女性 英雄 type黎講
有t3 冰月係咪可以唔升t3 bw 著

應該係
luna話晒親生女

棄game嘅節奏不遠了

WB 改成咁樣

痴撚線
打70場DIMENSION用左成千體

點解要打70場?

之前CONTRIBUTE POINTS係30就拎野
35場就可以拎晒所有野
依家變左60 姐係要打多35場

仲有lv15要10體

睇幾點跪

但多咗啲咩?15LV果層

生狗芒緊PO打緊包膠

同10LV一9樣
佢話出好野個機率高D囉

我係30喎

屌丫ios更新完瘋狂閃退

REDDIT有人講
尋晚有打過既應該都係睇到30
今晚RESET之後應該變60

咁仆街

第一次係到中 好滾動

你逐次逐次check？

dllm 打左9個月終於拎到呢個selector

我見更新左又有熱血點咪睇下

坐等叻媽又俾人屌到seafood開花

排隊後面啦
前面仲有好多人

垃圾到

Wb難到咁既

Yelena冇制服正咁多

睇更新都無講過要60都係30，家下點解變左60先有獎例架

改完我隻美隊打唔郁無星
垃圾抵禦值

新增了影域自動戰鬥功能。
(但是，自動戰鬥區分為自動戰鬥與可自動使用技能的自動戰鬥+，
自動戰鬥+在購買神盾局特殊支援商品時可使用。)

咁你不如唔撚好改，簡單功能都要課金，咁我升VIP黎托?

同一關之前單手打仲有兩分鐘淨
例
今日0:00過到

唔知係咪錯覺
岩岩有更新
更完wb好似易返

叻媽真係賤種黎
唔屌唔得
呢關係上面張圖後一關
又易返
4:04

又撤回啦

當真？上次又係未試新野就撤回
今次又係未試

依家又改 打15LV果關有12points
姐係變返打35場就夠

如果係就真係好白痴
技術支援果班實屌到做planning果班仆街
次次咁辛苦改完又要ot改返轉頭

第幾層???

冇 完全唔覺有撤

想問下模仿大師新制服個效果係咪擺隊員就會發動

以後唔洗課金啦橫掂點都要等夠時間儲到戰龍先打得過WB

53

CLS WB改到冰月50層都打到夠鐘

50層都打唔贏
以後專心打20層算數

打第一層算鳩數

屌 真係50層都打唔嬴
依家最大問題唔係你加強就算
係叻孖寶 曾經令我地打得上高層
依家要變返打低層 係完全無MOOD打落去

我明 我講緊連20都廢事打
打第一層秒過算

另一單炎上

咁80層左右都仲打到嘅

我本身低lv
停左一年無玩

嘩 呢個停幾耐有?
停下拎隻T2月卡角真係唔錯

我都想要番隻namor

城之內

咁多位巴打 Bw個傳說任值唔值得買極限 有張制服神話卷比大師拎領悟ctp好唔好

等萬石活動先啦

制服神話券就俾月卡/水晶角啦
Taskmaster有得拎碎

平時少課 唔會玩到一萬石

魔方係咪易出左？
今日五場有四場都出

有課開水晶月卡
應該2個月多d 就有

你大獲了

反而想佢比返多d次元精華
魔方3千幾 次元精華都係得千幾

但喱隻GAME唔豐富既搵鬼重玩咩

我5場得1場出魔方咋wo

昆完人買Weapon Hex + Hydra Cap
依家用唔到
唔會再課hea玩算

更新之後減防角
真係無用武之地

博士打72層天啟都要4分半鐘

好似翻返大半年前咁, 果陣打99層就係差唔多咁嘅時間
睇嚟叻媽中咗時間魔法

生狗：個個仆街養隻九頭蛇ca+魔女先嗰幾千石就可以秒王我仲有得賺嘅

夜巴照打99

之前係咪有巴打話呢個雷神扑扑包抵買

呢次垃圾更新之後咩都唔課

想問下世界頭目個抵禦係咩黎 點樣升上去？

陰公, DP招5C4本來好穩定, 依家變咗睇運

新衫有邊件低買

似係會出part2 今次制度收藏無限時獎勵
另外ctp係刷左先出最大值 有撚用???
只係識昆錢 唯一好係多左一百個位

玩左四個月第一次開到咁應該開心定唔開心

梗係要開心
如果開出來當刻你唔開心
Del驚
你咁做都只係早人地幾個月

更新完好似疾左同多左bug

佢加抵御值比wbu

我地加課金抵御值比官方

我認為 公平

防禦值點升

Ctp不嬲都要洗先靚架喇

更正下先, 有網友教路, DP唔好用任何減防striker, 就咁用FOX做隊長+隻工具人就得, 啱啱試咗同更新前分別唔大

好似追striker啲減防無得疊？

依家控場仲有無人
我用女巫控唔到

應該係控唔住
我DS以前可以控到死
宜家都會斷

好似係

之前要控場 由頭打到尾先夠時間打
我都係打返50層算

咁即係廢撚哂
用返宇宙能量加攻好過
狗隊出4技變左垃圾
阻撚住我減防

冇買狗隊算唔算好彩

開心係因為中左ctp，唔開心係因為中左等於無中

我反而覺得買左先好彩,之前用狗隊加hex打高左起碼廿個level
今日打得好痛苦,突然好似唔識打咁

咁宜家用咩小幫手好

等叻孖寶跪底

新SKIN邊D必買?

taskmaster
變工具人

T黑寡婦定冰月好

黑寡婦性感 冰月美麗 you諗you

睇下你拎黎做咩
如果拎黎J既 我覺得black widow 會好啲

咁都要諗?
冰月親生女呀

T冰月
BW等券
今次呢張無份咪等下一張

冰月top
bw最多二線

啱啱t3完冰月

CLS
一手fact checked
bw我用垃圾高塔時間線殺到再生滅霸同鳳凰

2線？

咁咪升埋佢囉
不過二選一我覺得冰月用途廣泛d

手動？

佢訓左無玩唔好怪佢

自動未試 我未裝ctp
用高塔無權威再生個啲破免回血自動一定係兩野就比人打死

其實升邊隻先真係好難答
要睇佢本來有咩t3係手
如果本來就升左納摩 pro x 範生 奇異果 就一定係bw先
如果已經升左鳳凰 thanos 就一定係冰月先

手動？
有冇多d食評

t3 bw vs 兩野秒殺t3大媽

無，未裝ctp
等喜守有片先裝
無ctp好難試 無破免再生滅霸一個s5就打死bw

亦試唔到pve

好耐冇見過呢個pack

咁撚勁
即刻想T左佢

新個隻月卡pvp 可以秒thanos and Jean

呢個好似一直都係喎fox 或者巫毒可以over 100% 減防 你放其他減防就冇左over 100% 減防

開完3技之後game over

等埋30號睇吓有冇得免費升bw先

咁撚勁
最後一張高T俾左凶兆.......

之前我會加冇氣

有冇咁勁呀
上面又話T3 BW秒CM
條新女秒埋Jean ?

講緊e舊野 要洗左一下先睇到

睇下cynicalex條片 基本上3技隱形 之後4c5定5c4就殺一隻

自動表現點先

自動除左jean之外好難贏jean啦

次元真係改到好on9
15版掛機打又耐
打返第10層又少左野拎

最後比鋼人反殺

仲剩返 23 日可以買 X 教授
但 10000 水晶活動仲未有聲氣

仲等緊
希望下一波因5周年有埋制服折

X 教授，未買
妖后，未買
兩個傳說戰鬥狂怒極限包。未買
今次更新新制服，未買

上次更新制服我淨係買左你
我都等緊買呢堆
諗緊好唔好又買住一套止渴先

同佢鬥長命啦

WBU抵御值

俾你對下啫 其他大概都知最大值係幾多啦

又有22mb更新

未升寡姐既自己睇路

正

頭先第一次見mff賣廣告

依家PVP終於唔洗兩隻鬥磨
隊員妖后+工具人CTP著衫TASKMASTER
轉左破壞JEAN 著兩粒燈連D再生THANOS都秒到

本身仲諗住升ws

升完先見到個ad

我cyclops vs WS
但兩隻都已經70lv係差少少裝未升
宜家可以拎隻bw由60直上T3

求意見
下一隻3邊隻好

Mr doctor

Dr strange?我諗住用t3卷升dr

無得簡ds

搵笨既屌
原生t2都冇得用

Pro X

張T3 選擇卷幾時會送？已經開始新28 日event 但收件箱都冇

咁ds真係仲值過thanos?
ds好似除左wb都無乜用

Thanos除左TL都冇咩用

今個禮拜禁晒 Jean 同 Thanos
令我開始思考 T3 QS 同 Apocalypse 嘅重要性

仲有CM可以用喎

有無人期待緊30號出新game

就係用緊 Deadpool + CM + 鋼人
但換 QS 同 Apocalypse 好似會比較好揪

叻媽唔識整驚mode, 個模組再靚都冇撚用，不了

有話30號出咩

淨係睇ds好玩過mff
其他角好似差唔多咁

天啟我個人覺得時間線好廢

用用生ctp可以一戰

岩岩t3左QS

T3天啟HP都高
用再生有回血有盾
靠S4傷害打人

2500精買一粒rage
值唔值

月底張t3如果可以比BW既話
一個星期內t3左 兩隻速度角

抽一次咪知

有問題
張t3券係憑我自己本事拎返黎

所以我都諗緊係咪俾 1600 T3 天啟先
Jean 新制服出咗之後快銀好似又跌返落神壇

想問下valor係唔係要靠universal 角既等級黎升?
無左狗頭加hex之後已經打唔返之前玩緊既WBU level....

係 好似每隻+5，同埋升討伐等級都會加

聖誕dp仲可以用

我岩岩先到DP做lv 70,但無制服...

係埋唔可以再帶hex 打得慢左好多

Ching你講笑咩，thanos仍然仲係佔領最煩既英

dp唔帶Hex都得
打得慢係因為依家星骸識郁

隨時俾佢一野劈死 要閃招

一早無視左呢個mode

好想棄game
越玩越覺得俾叻媽撚緊
貼錢買難受

用White Fox, SR, Weapon Hex打無星
用狗隊striker都有幾秒減防
用Hex耐咗反而無減防
根本唔知佢個mechanism係點
on9 game 唔撚會再課

佢唔改返WB月卡完左都唔課

搞到30層既天啟都打唔嬴
多謝你呀叻媽寶

屌你老味憨鳩鳩

Dp拆左再生換狂怒好無

Dp唔洗用rage 喎

每日登入登出 一分鐘搞掂
玩到咁辛苦為乜

但係唔係應該任何情況都好都係狂怒打世界王最好咩

你咁我都係唔會放過你9改world boss 架

所以個問題就係個角色有無必要用狂怒先發揮到
Dp裝激動，破壞增傷都夠做，因為基本上得s4打boss
當然你抽左咁多狂怒，用晒所有角都無所謂既

on99打20層都吃力 屌你老母唔玩

唉，我都太耐無玩，進度追唔切了，唯有等隻新game出

fuck媽寶為賺＄課金一定咁做
成隻game目的就係等大家課金提升隻英
當大部份肯課大金升到d英隻隻都99層時
課金速度比出來就會又慢又越來越少
改撚返難後出多Ｄ新道具ctp,卡,烏魯等
要再打返上99咁就要重新課過再升過隻英

每日打WBU level 10拎獎品算數,都已經追唔到上更高層數

嚴重懷疑藍箱係好過紅箱

但係我開幾次橙箱都係好野

已經第3次失敗

第三次濕濕碎啦

之前試過20次先升到

屌 以後打二十算

Spidey 5升6 升左十次以上 之後早兩星期終於升到 點知佢改type 3

盟戰可以點樣每日拎700萬分

打極都差幾十萬

六百幾萬見好就收啦

瀨唔曬D獎勵

原來依加打哂5場wb 可以打訓練mode

好耐無入黎吹水

Daredevil 個潛力覺醒名叫 影域之王

求其啦
我反而想睇叻媽幾時跪

佢有種 唔好跪
五周年更新 月報表
比以前周年更新收益小幾多

巴哈話藍箱少左幾個暗黑物質
最易中 P卡 ctp

白色黑寡婦d技會換曬

垃圾驚已經無討論既價值

月卡完左都未必課

咁又錯唔哂
30層係佢守

要update 先可以入game
又改咗啲乜

可無視

以為佢靜雞雞改番wbu

好心佢將藍電轉返做紅電喇
電影係紅電，又錯色

上面巴打講得啱，佢唔改我地唔課幫佢賀一賀個週年慶

自更新就冇玩過你加難唔係問題 唔好要人重新打過啦on鳩 改到咁真係唔想再玩

其實好簡單，加多50層，難度增加，小幫手有限制，然後過到有豐富獎勵同資源，咁樣又唔會影響原有進度
，又會有動力打上去，又唔怕「覺得唔夠挑戰性既玩家」嫌太易

正常係咁
不過叻媽寶係要逼你買新角，抽ctp
千方百計nerf你個pool

千辛萬苦打上去咁樣比人斬掉重練真係叫佢老母玩埋我果份

本身我仲諗住傳說戰鬥果兩個狂怒裝落 Ironman 同 Thor 度玩吓
依家真係唔敢

未來通行中段升級既話可唔可以拎返之前既獎勵?
即係好似史詩任務咁買左DX後追溯獎勵

可以

而家有8xx螢光棒 滿書
應該T3邊隻好？其他未70lv既都可以升

諗緊要萬磁定狼人 呢兩隻有少少愛

正常人都係咁諗, 但叻媽班人個腦同正苦高官一樣, 個腦唔知乜撚構造
你要爭加挑戰性, 咪開放100層再加抵禦值囉
你加抵禦值都算, 屌你老母抵禦值仲要分BOSS計, 即係如果我想打番99層, 就只能集中打同一隻BOSS, 然後再想打第二隻BOSS, 我又要重新再打多一次
呢種令玩家由頭嚟過, 「歸零」嘅做法係玩家最棹忌, 又令我諗起垃撚圾diablo3

依家連wbu都無心機打
日日淨係做每日任拎石算
都唔明叻媽點解每次改版都可以令玩家炎上

涅布拉今次企得好硬
論壇日日一大堆人洗版理都唔理

大家鬥硬唔撚課
已經有決心棄佢老母

唔改返既連28蚊晶都不鳥

仲有好似控場都有改
以前個 boss出紫色技，一控佢就出唔到，可以繼續打
依家好似照出咁，一定要我避

係，好撚On9，磁力王之前打星骸80lv，帶一隻工具人都可以單手打，而家打50lv用兩隻工具人都好易死

嗚呀 終於到我啦

係磁力王

咁我升佢先

想問下你覺得獨眼龍洗唔洗升

冇feel唔係特別勁 可能我卡片弱
係買左制服手痕升

有冇rage?無rage無用
Wbu改左功大大減

冇 咁我升狼人開心下

做乜鳩

唔明

招技儲越耐氣輸出越高

便秘啊
之前邊有儲咁耐氣

我無儲氣佢自己唔撚停

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

幾時再有萬晶活動

下星期二/三

今晚

點解會知

我真係屌你老母叻媽寶，偷偷地nerf 劍恥虎，加個無視免疫係個passive 到
我就奇怪點解改striker啫，隻劍恥虎點解打唔番99層wbu

呢個印象中好似改左好耐

幾時改咗
之前都仲打到99

巴打你係印象中係更新note到睇到?
我摷哂所有熱更新同更新note用ctrl+F search都唔見有

我個半月前都用到佢打95左右
嗰時招技都已經係咁

我記得。。好似舊年出制服嗰時有水晶買佢有特價我先買返隻賤恥虎
買之前睇過有人評價過有呢招被動

如果t3 selector 有black widow, 咁揀佢定美隊好？

高級T2卷就預咗啦
5週年活動大獎竟然係冰月icon

依排真係悶到唔想玩
World Boss 又難打
Timeline 又難打

改版後Danger Room 又on9
第一已經去到1萬分
原本每日打1場就已經頭100名
現在又要狂追分
reward 又唔吸引

除咗等T3 卷都唔知玩咩

5週年冰月漫畫卡

無水晶活動？

t3選擇卷係指之前講嗰張定多一張

即係下星期二/三

廢屬

之前個張應該，但有效期兩星期

重點係冇黑寡婦

好撚唔吸引

嘩 又送高T
好恐怖

基準：4/29(三) 22:59 (台灣時間)基準，擁有可透過T-3選擇券選擇的所有T-3英雄的特工
原本發放獎勵：各英雄的生體認證或X基因 X 512個
追加發放獎勵：
受損的黑暗反物質 X 300，混沌的北歐符石 X 300，宇宙魔方碎片 X 300
※ 重複選擇選擇券：T-3角色時，將會立即發放生體認證或X基因獎勵。
※ 追加獎勵將會在內部數據調查以後，爭取以5/6(三) 22:59之前為目標透過收件匣發放。

睇嚟唔使夾硬 T3 黑豹了

300 少d喎當然好過黑豹

最緊要個泰坦箱都冇

生體認證或X基因可以換倒咩英
係咪512個肥料

但係日期好唔同

T3揀咩好 ？
Thor/ws/bw?

Ironman 已經4件+25唔揀住

衣家好似話extend 左個時間去confirm 重覆選既補賞係咩

Bw好似冇

WS啦

想問下巴打特殊圖像有咩用

J

唔明
我有塊，唔敢禁使用住

當一隻驚既週年活動都搞到成pet屎咁就知隻驚不遠矣

冇課金人都精神啲

會動的頭像，無用

唉，原來係平時個名隔離果塊
我玩左幾年都無換過

說話唔係咁講
如果你齊T3就話要哩堆垃圾者
唔齊既話,總好過要由60lv升上去既

係
同埋難保有日黑豹翻身
雖然我知 好難
隨時等到2022電影先有

近戰勁極有限又係真
火水佬勁係因為有火屬
黑豹真係.....

未有制服
納摩已經被吹奏到好勁

你地d6星烏魯會直接裝
定係用黎合奧丁

係咪政治審查，5週年統計居然唔公佈各boss最強者嘅名

睇屬性,有用既直接用,無用既,例如defense系,就拎黎合成

WBU改完又改我諗佢都唔敢拎出黎講
估唔到favorite uniform第一可以係黑豹...

咁耐以黎係咪第一次有模仿呢件新衫可以做工具人
我係到諗,咁即係叻媽又搵到新水位

咁講真，以前d工具人
唔係月卡角就水晶角
免費角得兩隻先有
而家佢出個制服加工具人效果
都算係咁
起馬冇水晶/課月卡
食水咁深先

係咪睇邊件比人升最多
3個都係p卡

出poll投票邊個要rework

[Character List]
1) Odin
2) Baron Mordo
3) Dormammu
4) Ancient One
5) Shuri
6) Supergiant
7) Daredevil
8) Jessica Jones
9) Hawkeye (Kate Bishop)
10) Wiccan
11) Hulkling
12) Thor (Jane Foster)
13) Loki
14) Moon Knight
15) Ghost Rider

In Ghost Rider we trust

一定係 Odin, Dormammu, Ancient One 先
其他童子軍跳彈床

ghost rider 第3 一定冇Ancient One份

Hyperion: Wtf...

話晒喺漫畫入面都係好勁
俾啲尊重

到底rework 一個character 有幾難
投完票半年先rework到
奧丁 /dormammu 呢d角色出左起碼兩三年
玩家叫你出制服又唔肯，宜家仲搞個投票出黎把撚
咩,好似係玩家乞求叻媽寶咁先肯rework 一個咁多
真係屌都哂鳩氣

頭三件係2017/18年嘅
果排全世界準備睇iw 多人玩多人課

依家新出咁多咁勁嘅衫都追唔上
叻孖寶係咪曲線話比人聽隻game冇人玩

Agger 最起碼今次都要改四五隻喇
投完先得果一隻

Remake top 3都無咁嬲

Hulking

點解拎左天啟icon
但又冇得用？
有冇人同我一樣情況？

係收件夾拎左未？

拎完仲要係物品欄使用
用完先有我換

T3真係無黑寡婦揀

勁嬲

詐騙公司
欺騙玩家已經唔係第一次

唔換觀望等炎上

要去了

呢排叻媽寶真係五行欠屌

t3揀邊隻最好

等炎上揀BW

有13日可以擺
擺下先

無用, 佢公告寫明無得揀BW
但廣告又暗示, 擺明別有用心

一定冇bw架啦

On9全部上修啦仲投票

巴打勁

傳說戰鬥攞ctp選擇卷揀破壞會唔會好on9

我特登升哂制服裝哂烏魯點知冇

會

笑左
點解要拎破壞

即係一定拎狂怒？

冇呀想比九美打曬pvp同pve

好簡單一個概念
呢隻game
Pve 最強ctp 係rage
基本上差唔多隻隻都岩用
但用得破壞 就係為pvp
而pvp 入面岩用破壞得個三兩隻

rage需求一定係>>>> 破壞
所以有得揀梗係要左rage先
破壞你好彩d 抽28日免費ctp盒都可能抽到

抽到破壞真係叫好彩咩

利申：好少狂怒但係有十幾粒破壞

T3 應該獨眼龍定驚奇隊長

係鐳射眼
有rage我覺得驚奇老母值啲
無就唔知，我一出就抽到rage比佢用

唔好彩
但對佢黎講有用
破壞呢d有幾粒真係夠
唔使多

唉屌可以揀既T3得返蟻人係T2 60lv
其他都T2 70lv 25裝滿
仲以為可以揀BW
都唔知點揀好
揀啲滿裝既覺得好似無咁扺

我迫住揀雷神

心大心細揀ws好似好浪費

都無得點揀，本身有隻1星冰火佬，一直唔鐘意佢無升，好彩睇一睇原來無得揀差d想用高T比佢

T3鐳射眼好定冬兵好？
如果前提係乜ctp都冇，2個都係T2 lv60

想問大家T3卷揀邊隻好？

我揀左鐳射眼

一定係小美啦

一定係新skin

要睇你本身有冇升到，如果升左+25 裝用卷就唔值

有冇制服？

巴打幫我睇下 謝謝

咁我會揀大媽，宇宙t3唔係好多

正路首選小美，但你要買新制服

大媽 姐係 captain marvel?

好貴 個skin冇平

每個月會有一次減價，到時候買

都ok！t3卷用落60lv角色性價比最高

又話送魔方既

呢度好多巴打都好勁，有咩問題可以搵呢個post嘅樓主搵巴

佢個名

好呀 多謝你先

有狂怒抽
呢幾日出一萬消費就去馬

張五週年咭完全係肥料

乜野一萬消費？
係咪唔好課住？

玩bingo啦 bingo抵玩

X皇室直到今日免費t3卷多左5隻t3

呢個搵笨架哇

消費一萬水晶送野

我比你唔理物品每次揀最平+好好彩，最少都要13k水晶先拎到ctp選擇券，強化券係賣得貴，但係完全唔抵，有逆轉攞就話仆住去啫

Btw新一輪新手回歸訓練又出了，好彩上次整左3個ac ，1000水晶get

中ctp 正評多過負皮第一人

15000石我到ctp 奧丁烏魯 強化券 高6 制服券 600瑩光棒 2000泰坦箱 一堆制服經
其實抵玩

cyclops 如果買制服係唔係買鳳凰果套

係

T3卷黎講
如果我有雷神T2 lv66,ironman T2 lv60
但手上無universal男角,blast就有好多個,係唔係都係升雷神好?
(雷神得ragnarok制服,IR就得3099,等特價再買升T3既一個)

T3揀美隊定鐳射眼好？

美隊

已有T3 : 雷神、美隊、驚奇隊長！Thanos 、死侍、奇異博士、火鳳凰

T3券比邊個好？好想比緋紅女巫

如果只係依兩個二選一
我會揀 Thor 再買 Endgame 肥仔制服
起碼多個屬性角打 Ebony Maw

T3 劵入面剩返可以揀嘅就小美啦

其他可以揀既pve角我都有啦,所以要2揀1
咁我拎thor再等制服減價啦~thanks

Winter Soldier PVE點?
雖然未T3 Cyclops Iron Man
但我唔夠物攻角 又無BW揀

一般

依家諗緊
Cyclops, Iron Man, 定WS好
WS套劇遲下上 應該點都有新制服
但我覺得Cyclops都好快有

T3 卷可選角色對上一套制服幾時出

好耐無新制服
Black Panther - 3.8
Winter Soldier - 4.0

一般耐
Ant-Man - 5.0
Thor - 5.01
Captain Marvel - 5.01
Iron Man - 5.0 (5.7)
Spider-Man - 5.2

最近出
Cyclops - 5.4
Sharon Rogers - 5.7
Captain America - 5.8

其實Thor返身機會都好大
應該都係Odin 半年後rework
順便出埋Thor制服返身

但係thor, IM, BP 招T3太廢，出左新制服都好難翻身

想當年t3 thor一出真係勁撚到癲

巴打幾時開始？我見狂怒得返3日就轉款

估計最快都3日後

咁慳返

官方係唔會比狂怒領悟同萬石共存的

Laser眼好定ws好

樓主上面有晒計分

個個唔係分數
係講緊對上一套制服邊個版本出

個表主要表達係有啲角色好耐都無出制服
未來係會出返身制服

而以下3隻
Sharon
Cyclops
美隊
3隻都係強角就係因為最近有新制服

T3 Thor 定 spiderman 好

但如果有制服情況下
鐳射眼啦

其實真係睇資源/需要
個個人都真係唔同

1000萬

隻T2.5魔形女痛過T3 WS好多

咩ctp?

新水晶角同2年前既制服邊有得比

普通200增傷 rage有排都未輪到WS

魔形女本新有埋工具人特性

危險室真係冚家產mode
唔係要拎生體真係唔撚玩

唯獨全宇宙男性英雄無t3
唔通要揀雷神
揀唔太落手

有冇Ching分享下雷神用後感

係咪應該揀cyclops跟住開jean
同埋下隻升橡筋佬定其他

咁多隻T3都未開Jean

因為見要用6600鑽買magneto所以冇郁過
淨係課開月卡同埋啲鑽攞曬嚟買衫

仆佢個街淨係揀角都揀十次八次先成功玩到
配對又耐，好啦等咗咁耐成功配對到，實有仆街走場
配對＞揀角＞有人退出＞再配對＞再揀角＞再有人退出
淨係呢個過程都夠嘥幾個字時間

仲有樣閪野，我都玩到煩合金啦，仲會遇到d on9仔唔識出技，隻boss無敵既時候用特殊技

課課課

垃圾驚不了

打世界活動試下

iOS 係咪冇

Ios用fb打開就有

用fb開咩？

用Safari打開個網頁，上面會有寫住以fb打開就OK了

Thanks 巴打

都係彈去android play store

我尋晚得，宜家都開唔到了

未打活動個世界王，但話我只可訓練模式

再生同狂怒畀狼人同thanos應該點分？

Thanos 打tl 用狂怒係咪蝕d?

好似出左公告係bug

狂怒淨係打pve
老薩pvp用再生
不過今時今日應該會比jean秒殺

咁宜家t3邊個先好？奇異同thanos?

個公告叫人下次打完活動世界王先好打世界頭目
再是但射廿張隱藏劵算

成個服務態度極惡劣

出色既公關

心軟一下想課金
點知佢都唔俾我課
㩒極無反應

唔好屈服啊

忍唔住課左月卡

屌 拎漏十幣

疊埋心水拎頭像算啦

其實點解timeline 重新搜索幾次之後
贏同輸個分 會好過第一次咁多

對面 rank

輪椅佬4500晶抵唔抵買 好似好勁咁

我最近動搖緊
動搖唔係因為佢唔勁
而係呢排送咁多高t 高6
會唔會 打丁jer room 拎10生體
再用高6高t 爆上去算

我有高6高T會留俾月卡角
所以而家好心動

其實高6高t個價值仲高

但而家個個月免費送
幾高價值都比佢送到cheap哂

月卡角該升都差唔多升哂
靜低堆二線角唔知升定擺好

其實我覺得都1線尾2線頭，但係勝在未有制服有強化嘅空間

火雞BB快翻身啦，改完世王之後廢左好多

你隻火雞岩岩先出冇耐
冇一年半載都唔方會翻身

有抵禦之前瞬間爆發仲快過納摩，因為覺醒技唔洗儲同埋本身有扣火抗+隊長更高攻，宜家直頭變磨英，搞到淨係可以打小隊同佔領

如果出拆ctp特價我就即刻拆翻粒狂怒出黎比劍齒虎

其實而家d角色T2完仲要升70LV，加25裝備，T3/T2.5，烏老，特裝，制服，咁先算升好隻角色。就咁T2左價值唔大，所以每個月送一張都合理，因為以上既強化仲坑錢

宜家咪半價拆卡/ctp個啲囉？

係

不過最好就6水晶拆啦

雖然唔重要，但點解進階會減攻

因為叻媽玩鳩你

諗下好啦
上次6晶砌係因為佢奶鑊甘
出完粒領悟勁得濟
要扮bug改返弱

最怕拆完又勁翻，再塞過就好on9

紅衛兵全物攻角嚟
佢能量攻0定100000對實際用都冇咩影響（好似係）

係我錯覺定咩
依排好似多咗新手入坑嘅

定只係張 T3 劵引晒你班萬年潛水嘅蒲晒頭

我知好奇下姐

之前好似都有人問過
以為你又係同一個疑問
Sor

抽多粒咪唔驚

唔緊要我係第一次見

窮啊

原來局長可以2500晶買
用左上次張高t升 多隻工具人

局長同女武神我都柒左自己升

洗手佬唔講真係唔知

而家商店邊度有得睇 極限包 史詩任務包？

都錯，係傳說任務

點解而家商店搵唔到呢d包？
邊度睇

3粒狂怒值得射落依張圖入面嘅邊個度好

居然無磁力王揀

果啲射晒唔使擺入嚟

美隊，快銀，女巫？

正路諗咪八爪 機堡 米捏娃拎去打盟戰囖，宜家盟戰獎勵唔差

呢三隻激動咪得

雖然係得，但係一定狂怒高分D

宜家有狂怒抽你唔係慳丫嘛

我係窮撚

個個都講無錢，唔通個個都真係無錢咩

次次用cable都畀人踢

成個禮拜都無跌過水晶棒

係wo，我發現當熒光棒儲到一定嘅數量就好似擠牙膏咁出

特別係7xx/11xx/15xx

多過一萬支每日都會係咁出

胡CFU好囂張

T3天啟女巫bw 係咪天啟已經最好

更新完之後我都係幾乎每日出
奧丁烏魯都日日保底一粒咁唔知咩事

終於買左gg俠同無限之戰傳說戰鬥，5000晶多兩粒狂露

妖后你地用咩特裝

工具人用返工具人啦

點解咁激動，過幾日就萬石

屌狂怒今晚完
仆街叻媽真係唔會消費同狂怒 一齊出

Gg俠係更新完強化類型改左3就買，今日就無限之戰，同埋無諗住會用萬晶

明明仲有三次 點解話我用哂

睇#748

已經垃圾到有bugs都唔fix

課金有bug就會即刻fix
叻媽寶根本唔會care 玩家的遊戲體驗

連續4日個日任要打危險室

依家好似唔識出ccf

仆街個小隊戰爭升左上凡合金
點撚玩

老手回鍋

T3卷揀咩好？

而家T3有 美隊，captain marvel，sharon ，雷神

我反而覺得打giantboss跌既type enhancement好左好多,每次都最少有3星以上,有幾次仲有5-6星

人人唔同 好睇你資源分配
但如果你話唔睇資源
一般都建議鐳射眼
可以做世王打又可以做工具人
ABX又可以打爆破反派

狂怒
少數打到99層WBU嘅英, ABX要打高分都要靠佢

回鍋一問 deadpool冇聖誕制服係咪唔洗玩

巴打
Drs用Rage可以有咩作為？
諗緊用唯一一粒Rage比佢
Wbu係咪輕鬆打大隻佬？

我都係疫情出現,悶先玩返,無都照玩啦

睇你咩叫輕鬆, 打50層冇腦咁撳都得, 想好似依家咁99就冇可能

日日打60層算鳩數

打50算鳩數一樣紅箱

打咁耐紅箱未出過好嘢
唯一一次出 P 卡都係橙箱定藍箱

我想問下,因為我回鍋玩家,但我隻drs都升到頭5千名內,打50都有少少吃力,係咪我隻角幾勁都好,鬥志唔夠都係難打?

啱啱用3000幾粒1星烏魯合上去，出0個奧丁

原來要敗曬成副身家真係好容易

Q&A出左

鬥志低的確難打, 依家仲要睇埋抵禦值

就比粒Rage佢

沒什麼內容 主要都係"我地會不斷改善"

MFF5THSPECIAL
抽5星人 128生體get

奧丁uru打wbu跌仲好過自己合

重點就係主持同洗手

同呢班人講野晒9氣
閃光燈閃左幾年都唔改

又係得android有

除左升晒全宇宙係咪無方法再升啦

Android模擬器你值得擁有

下次儲夠3000幾粒6星烏魯去合應該就OK

6x粒6星有一粒
多撚謝叻媽

少年，你太年輕了，咁易俾你合到就唔使抽

第一次打上小隊戰爭 汎合金 啲要求閪到我想落返去

聯盟戰無端端多左粒制
每按一下加5%攻擊(1秒)

請問Wb最理想既工具人係咪咁

冇掂過呢個mode

宜家小幫手變曬垃圾，我寧願放全+攻好過

九頭蛇美隊
銀衝
春袋
裝甲紅骷髏
咒術

邊個係春袋

春袋

我都中過呢張，未洗好，但洗好都未必裝

危險室拎到呢隻野 依家打世界王仲有冇用 俾唔俾高6好

春袋都唔識

我打極都係出垃圾

想問下銀色沖浪手用唔用到高級6星卷架??

定佢係原生T2黎?

唔得 原生T2

改完wbu已經唔想玩落去 連續3日1支螢光棒都冇出過
打20層又吃力 明明之前清完50層就算 冇哂心機玩

我都係想儲下T3開心下姐 屌你老母隻game成撚日改
玩閪咩

難打左都算啦
已經屌撚慣
仲係成日彈game個下On9

依家轉打快銀個邊 個4隻上哂50當爆機

咁快就出新

呢類特裝有冇用？
如果有既裝係邊隻身上好呀？

協力制服叻媽又贏

除左增傷200%其他都係垃圾

個物品欄好多呢啲垃圾
160夠唔夠用

仲要出強小小 好似聖誕dp咁 逼鳩你買

gwenpool新果件制服係點拎架

我暫時打升拎埋高T再算
開始想棄

聖誕限定課金

160俾啲廢角用囉
垃圾係用返垃圾

拎左WS T3仲未用過

我拎大媽,用過黎打時間線

呢排少左人課金要搵d野cap水

不過佢出到聖誕dp咁強我又唔怕買

MFF5THSPECIAL
Android code
設定>資訊>優惠卷
我係隨機5星英雄
來源:喜守堅華島

而家死侍打世界王仲係雄風不倒
唔受防禦值影響

今個星期盟戰打佢個盟，好癲

真係出新制服

今晚終於買得professor X

ON9我岩岩先升完bw制服

黑寡婦新制服有回血
依件實勁過件黑好多
剛剛買左黑果件搵笨實

兩件都未買等緊喜守大點評

呢件係協力
同埋黑衫4技已經有6秒不死,4 5技輪住出已經好少會死 (pvp就另計啦,有10%回血都未必幫到D咩)

喜守只要女角有大蘿袖就話必買架啦！

其實一早都知有架啦
傳說戰鬥都出左白衫
叻媽點會整左唔賣咁on9

雖然佢制服特價+萬精高6
但係我都唔撚會課

個妹件制服似會靚返屌打舊個件

幾時？

狂怒完左先出1萬

信我，姣婆是守唔到寡的

已經停左水晶月卡

想買呀妹，但一用就2500十1050十高t

停咗

+1

已經無課3個月

係時侯買Jean 同黑妹同ww制服

黑妹係邊個？
WW又係邊個？ Wonder Woman?

第一隻t3應該邊隻好

親生大女

啱啱先留意到呢件嘢冇改到
on9 game

點解你哋吹到魔方好似好難跌

改咩

為左鋪路俾你上黎曬命

我諗係改返做肥佬？
不過呢個瘦team suit係marvel係套戲上之前做promote，所以冇改

買左蜘蛛仔legendary battle
又多粒rage，但未有人選

是撚但啦
辣殺驚細節做得好就唔會叫辣殺驚啦

btw 雷神avengers 3套衫好好J

因為真係好難跌

之前買咗隻hot toys q版公仔又係呢個look
睇完a4我即刻扔咗佢

呢個應該係marvel concept art入面啲圖黎
Marvel要咁畫比遊戲廠出，唔關叻媽寶事應該

免費送完高T
而家又出制服特價加萬精高6
好恐怖
真係執笠feel

+1
月卡都唔課
已停

唔係不嬲一個月出一次架咩

兩樣重疊
對上個次係黑5

今次係五周年更新嘛

仲咁多人課金邊會執

其實公道啲講今次更新除咗世王，其他真係做得幾好。世王我平時都打開99層，依家打50層算

果然課完金就會出好野

我仲想見到奧丁同多惱瑪彈起

講起嚟狗哥好似唔見咗
係唔係今次更新腐皮太多 叻媽搵狗哥祭旗

除左傳說戰鬥我睇唔到邊度做得好
T3券fake鳩人有BW
諗住有電影加持角色更新比以往hea
制服唧牙膏咁出
出個新月卡同icon出黎cap水
小隊戰唔改加個每日獎勵當恩賜
次元任食多左券同能量但係獎勵無多好多
垃圾自動影域
有bug唔撚fix 公告+幾張券就當做左野
世王就講都廢撚事

RIP

Cap水就一定架喇，睇過唔過份姐，唔cap開善堂咩
啲濕鳩icon同shield support 就算吧喇，無左又唔會死
如果cut水昌月卡就真係cap水喇

買制服定係買professor X好

又話10點

T3卷個廣告係戇鳩，但其實之前出嘅公告已經寫到明冇得揀BW，而且新T3冇得揀都係正常

BW更新冇順住電影一齊出熱度肯定差好多，但五周年影片官方都透露左更新日程係半年前已經排好

新未來通行證唔課金一樣有得玩一樣有獎勵，只係俾咗錢就會多啲獎勵咁解

小隊戰爭啱啱出咗冇耐，都唔期望佢改太多

影域唔知大家屌緊乜，因為平時喺度睇各位巴打一層都唔會打，唔通開咗自動就會打返？

大家唔好當左我係官方嘅互航狗 我只不過係好熱愛呢隻遊戲，如果要屌嘅話我都想屌點解錦標賽咁耐都唔做下更新

Update真係半年前plan
之前我估至少4個月，比幾個巴打屌我話邊洗咁耐，一兩個月都唔洗就搞掂堆更新垃圾

我主要係世界頭見搞到無心機打
但我認同其他模式既更新唔差

仲未有料到

更新完都係仲未有新制服

佢當初無寫係因為未出
而且佢可以揀個堆都係免費既T3角
再加上佢個宣傳直頭係誤導

以往電影更新都會加啲同系列既角色或者制服
佢今次兩隻角同4+2協力制服
仲要制服係includes 新角
明顯都縮左水 疊埋五週年更加覺得佢無誠意

新月卡會課既人都係為icon多過其他獎勵
真係為cap水而出

小隊戰要用T3仲要多多限制
為既係解T2.5本身已經係on9既存在
仲要你打足可能都講緊一個月都唔知升唔升到一隻T2.5

影域好多人都話希望可以掛機或者俾券過30層
佢老味出技要課金 仲要關關手動揀人
如果佢真係自動掛到機 應該都多人會過返30層

佢做得好真係唔想屌
但係真係越整越垃圾

世界王係真係要屌，仲要屌得大力啲。
試諗吓我係見隻角色打得到99層先去升佢，有啲差少少打唔到嘅，就再擺多幾粒奧丁，換下狂怒比佢，點知而家打唔到；新手嘅苦況更加唔使講，打開50層變打第1層 之前因為減防而買嘅九頭蛇制服又邊埋垃圾，對於每個月預算買一兩套制服嘅玩家來講係幾大打擊

改前我就打到5x
依家20拎藍箱算，唔想煩

九頭蛇美隊我用得好似大半個月/一個月咁上下就比人改左

我升完佢打 abx 一陣，佢又出磁力王新制服

我覺得新T3冇得揀真係好正常。。

小隊戰爭我轉左打自動好耐，為咗多一招技能打餐死好傻，所以呢點我都認同你

影域我相信佢做唔到自動揀人，因為每關都唔同而且隨機，所以你當呢個功能係方便左有課金嘅人，事實上佢今次嘅寶箱獎勵係好咗、我都中多咗幾張五星卡，覺醒同位素。

明白巴打你嬲緊乜，可能以前d更新做得太好，大家自然會對每次更新都好高期望

T3 BW係本身都無預有
但係佢宣傳誤導真係抵屌
再加上世王改到成pat屎咁
越玩就越覺得貼錢買難受
所以真係唔撚再課俾佢

新制服store未有得買
但禁去be uniform list會見到，可以睇住樣先

笑撚左 睇到買唔到

同Spiderman 一樣

Bw妹白制服係pvp特化（4技隱型），黑妹黑制服係pve(5技龍炮）

咁睇黎黑妹唔洗買，空接買bw白制服妹過，仲要有t3

究竟邊個係黑妹姐

今日一個細patch都搞咁耐就知道佢地有無心整好隻game
玩其他game仲開心,真係貼錢買難受

你又唔可以咁講既
佢地呢類patch由iw開始都試過幾次，次次都係咁上下先整到
咪又係生存多幾年

應該講制服一件黑一件白

我想知活動世王個bug fix左未

問生狗

黑妹=二代bw=葉連娜

應該係BW個妹=黑妹
BW白制服>>>阿妹舊制服
大家都有隱形BW仲T3
唔知有係譯錯

影域唔洗自動揀角
30層整個類似櫃櫥咁自己放角色入去
自動掛機
打輸就停
同組隊任務一樣咁auto run
濕鳩放技要課真係唔整出嚟好過整

中

挽回吉B

叻媽寶mon緊post
再屌隻驚佢就人間消失喇

第二回合繼續投奧丁

Er 我幫小弟嘅ghost rider拉一拉票先 In ghost rider we trust!

試左
真係唔撚fix

終於買左Professor X同Mystique
有排升潛力

其實原生t2係唔係潛力升慢d?我隻Jean 同驚奇先生升一個禮拜都未到100

Emma Frost同磁力王應該出邊套

有新買新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新新

幾時出future revolution

thx

BW白制服邊隻技有隱形？

第四技
今晚試下PVP睇下會唔會好大幫助先

諗緊要mystique 好定買多兩套制服好
Mystique又冇乜愛，但有幾張mega T2係到弓

隱形係勁，除非你越級挑戰打op英
神奇四俠隻隱形女係衰在唔夠力，但打番同級既英都幾強

T3 4c3c5應該好痛下

4技仲要無視滯空加5技無視迴避

我真心覺得
靜係世王果part
已經可以推翻哂叻媽寶
之前既德政

同埋而家係咁送野
我反而仲驚
因為佢送野送到咁
變相我都唔知課金黎為乜
等佢送咪得
搞到好似推緊隻game去滅亡

真係
今次水晶活動張高六好似冇之前咁大吸引力

無啦啦殘體字係咪搏屌

上次隻支那角都係
我有寫report屌鳩佢

以為t3卷有BW
拎左十本書仔升其他
有排先t3到BW

我係真心驚
聽返以前d人講
以前都唔會兩樣野重疊除左黑5

所以佢今次真係賤賣得好緊要
當一隻game 唔係靠
New feature 去留住玩家
而係靠送資源既話
都真係距離滅亡不遠

寫無視隱形播

係,但用落就有,岩岩試打Corvus,出4技佢就企定定咁唔識出招

無細妹放煙唔見左人特效

刷危險室升光頭仔打到好煎熬

今日仲要星期三，打埋影域雙倍煎熬

冇嘢嘅，學洗手話齋，依家越嚟越多 T3 同 T2.5，一般角色升到 T2 都已經唔係好擺得上檯面用，依家送嘅嘢好咗，都只係代表佢有其他新嘢俾人追啫

隻game 第1年已經有人話就執
真係好彩 Avenger 3同4有人氣救返隻game
現在真係有啲似未出X men Epic Quest前棄game潮

又望吓對面隻DC unchained
完全無更新2年 都仲有人玩緊
有時真係估唔到點解DC unchained未執

btw 新post 已開

[I/A] Marvel Future Fight [66] 5週年更新 之 生化吉兒失蹤

唔打sl 就得了

Nimrod PVE定PVP 點build?
見佢改版做striker/減防手 好似幾好

手痕啪咗MegaT2落去

課呢個pack課到比信用卡公司鎖卡
以為我比人盜用

70幾粒

睇下點會執呀

求各位意見
呢幾隻直唔直課
我無儲齊癮

今日課左劍齒虎同profile X

Prof都岩岩課左
好驚60日內玩唔晒

其實打4-5場就T2，只不過想拎埋石就麻煩D

尤其是有班on9仔鳩揀鳩打

Rachel summer 依加有得課？

無
我咁岩無姐

今期好易打喎
好快完場

同上個版差得遠啦，上個版4-50秒都完場，宜家要打成2分鐘

DC unchained仲玩緊, 無課升緊隻女超人, 升埋玩rank war應該幾勁下

我第一隻升爆嘅就係supergirl
制服一早SS級
rank war 用Supergirl 超易上到頭200至300名

1001

[I/A] Marvel Future Fight [66] 5週年更新 之 生化吉兒失蹤